［中大］二橋最新情況

推比啲中大啲手足睇

警謊再次講大話

撒你老母臭系

推啊

FA去暴大 多人不醒人事
同朋友講

推

Push

18 區打狗

2分鐘水炮車到

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

血債血贘

推呀
永遠不信警狗呀
屌你老母

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

咪撚信班死黑警啊！

轉
1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車
#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467
假示威者車
最少6架 全車都係口罩扮示威者

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

CLS
推推推
成條橋都係

唔好戀戰 Be Water呀

Upvote

自己冇曬TG就聲稱會暫停 停戰
其實換更 換裝 再整架水炮車比你嘆

堅持呀!!!!!!!!!!!!!!

有水炮 屌你班死黑警

Up

過橋抽你板咋副校
醒少少啦

救人啊

push

去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

水炮車到 手足仲有咩對策

popo靠得住，豬乸會上樹

但係見直播係D手足上晒橋

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

Be你老母water
依家班大學生有必死既決心你同人講be water
屌你老母

班撚屌喺度補給咋

如果有車失控隊埋去就大獲

叫橋上手足小心
唔好爬上橋邊

【有圖有Link】US is watching! 如中大校內有美國籍學生，請立即致電美國大使館求援！ 2523-9011

2號橋徵求風魔法

指揮官講一套做一套
係咪管唔到班前線呀
屌你老母

散水撚收檔啦
退去邊呀? 你落場指點下囉

千其唔好咁做呀

收皮啦5毛

推推推

一撚早你唔諗後路?

P

#中大 #科學園
2142 創新路天賦海灣對出水炮車銳武捉了兩個學生

唔係戀戰,係就黎嬴啦屌你

唔好過橋啊

推呀 暴大

吐露港入大埔全線停駛左?

一架車衝橋走人啦 玩具車好啦

Be你老母個臭爛閪呀
你快撚d出去做肉盾就岩

推呀

有人打左
唔通

真64

2142 #中大 區諾軒話副校係聯絡到指揮官嘅，但係前線嘅警員都係係咁射，無停止

反了反了

屌你射中副校我會笑出聲

副校都射啦

副校長一聽到水炮車到
即刻上前

2144 水炮車 銳武 係科學圓 創新路公廁

同意
班狗做戲都得啦

唔好上前

要乜野物資？

睇蘋果岩岩影到吐露港
市民幫緊暴大
困左個架水炮車

831

射中隔離

散水撚真係散水撚
連中大打緊乜都唔撚知, 差佬入去搵料 退比佢地搵料呀?

林鄭：驚員無失控

副校

推！

收撚皮啦5毛,由day one就講Be Water呀 你戇撚柒鳩?

水炮車去撚埋二橋 退 退乜？

Message from fb
我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車係出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢地先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打爛火警鐘

手動傳！

副校算係咁講真

救救中大學生 好驚變六四翻版 救救佢地求下你地 出緊去喇

加厚同加高road block 可以頂到水炮車

唔好揸校巴撞出去

屌佢老母
講一套做一套
比佢地入撚到去 重有剩?

其實feel到副校都好重無力感
"唔好再向前行啦"
講咩都冇人聽
打電話又好似對牛彈琴咁

救人啦!!

入唔到暴大既去附近燒狗屋呀唔好比狗有增援

港島友去搞中聯辦，禮賓府

九龍全部人搞屋企附近狗屋

屌

其實中大友係咪推進緊？

2148 #香港中文大學 #二號橋 #環迴東路
副校長在同學陪同下，逐漸走近警方防線。
#蘋果

打警鐘 消防入咪姐係狗都入
訓醒未姐，消防就算係淺黃
都未到會同警對抗既程度
一陣遇到藍既，全部學生可以收皮

吐露港公路係唔係封左?

TG落哂吐露港公路

我屌你老母死黑警

‪Help CUHK students!!!‬

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離

來回全封

中大手足 企疏啲 攝衫
留意山路 水路 其他入口
小心速龍防暴突擊包抄
TG哨兵: 水炮車喺科學園

好多中大手足中槍呀

嘩屌，佢老味

狗上番黎

一定要搵哨睇山路 對家可能入黑爬山咬人

搵制高點 守城

乜救人救火一定要警鐘？？

*入大學通道*
大埔公路（塞）
大學站（危險）
所需物資：
雨褸(desperate need in二橋)
索帶(desperate need in二橋)
電筒
密實袋
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素 urgent!!!
黑衫
手套
保鮮紙
膠紙
滅火筒
水
冰袋
罐裝/玻璃飲品
白電油
地點：
夏鼎基迴旋處
善衡
四條柱
烽火台
Pm @thetheling and @woahscaredieme if you have any questions

push!

⚠️巴士公司獲告知吐露港公路預計會於22:00起封閉

up

屌 又話溝通好
半個鐘仲射緊

教授未試過同毅進仔相處

長板橋之戰

好明顯比個所謂指揮官撚緊啦

橋係choking point, 即係所謂窄位
絕對唔可以set做陣地, 只能做交戰緩衝地
唔好上橋守啊, 守橋口就得

有水炮車入緊去

水炮車裝甲車到咗！

暴大學生呼籲
唔好剩係塞大埔公路
係要塞埋入大學站嘅路同埋入科學園條路
剩係塞喺大埔公路係無撚用㗎

傳出去中大前線：有狗躲左係二橋草叢，運動場關左燈

同埋九龍山大埔公路個邊有班狗扮示威者由大埔公路個邊入校園

家長車見到

一早block9左條友
Show Blocked User - 港女狙擊手

有水炮車
有水炮車
有水炮車
有水炮車
有水炮車
有水炮車

有冇人知衣加暴大手足點
係打算走定死守

Show Blocked User - 港女狙擊手

Forward

我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打欄火警鐘

Spread !!!

水炮車都出撚埋

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

唔好出橋阿會比人圍剿阿

2156 水炮車開始駛前

警方：現正安排撤退以停止對峙情況，呼籲中大示威者停止追擊。人群管理特別用途車輛在現場準備，有需要將協助警方後撤。

追擊？

水炮車 就到

推

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

**手動轉**

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

守住啊屌

等你退就會追住你黎咬
唔好撚信

吳基培你走喇, 你咁樣幫唔到學生

趕走就算

水炮車到

總知一撚定要守住二橋
屌你老母

josh hawley 睇到

同恐怖分子談判
唔撚好信佢地呀

spread你老母
班警犬開路?
2019 11月
仲覺call消防有用

消防落車幫你打警犬?
你班友民智係唔係真係低成咁?
真係成堆黃種弱智人類

2157 防暴已退，水炮車上前

有水砲車 bridgehead幾硬淨都頂唔順啦

水炮車入緊二橋

警方就中大情況發表聲明
======
入夜後，中大的形勢持續緊張。為緩和目前形勢及希望以一個和平的方式解決問題，警方已和校方作出溝通，現正安排撤退以停止對峙情況，警方呼籲示威者停止追擊。警方的人群管理特別用途車輛在現場準備，有需要將協助警方後撤。

同時，中大內的示威者亦不要向吐露港公路和九鐵路軌投擲物品，因此舉會嚴重危害港鐵乘客和道路使用者的安全。

水炮車

咪on9救咗火冇保護 即刻入晒佢捉人

退緊，但水炮車上來

唉

中大手足 企疏啲 攝衫
留意山路 水路 其他入口
小心速龍防暴突擊包抄
TG哨兵: 水炮車到二橋

殺撚到入屋企叫人be water
得閒係度嘈 推多D有用資訊啦 買物資擺落街啦 屌
dayone就叫你個冷氣軍師咪撚係屋企屌前線

有冇人有drone可以空投暴大班狗

P牌都要推！！

仆街

食屎啦撤退仲用水砲車

無錯喇，佢地為咗捉人，會做盡一切方法，唔可信，警謊零信任

不要信

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園
主動攻入

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
有目的地主動攻入又點會同你傾完就走

信你老母 死黑警

pushhhhh ah diu

快走

屌,火炮清場

fuck the popo

出爾反爾
垃圾警犬冇口齒
今日下晝拉左果班中大生全部告暴動罪

有無化學/物理教授
有無方法炸橋

唔好再信黑警

水炮車射緊水

水炮車過橋唯一一個做法就係推副校上最前！

話自己退緊但駛架水炮車上黎你老母你食蕉啦

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

搞掂班前線癲狗再出聲明啦屌你老母

黑警講咩都唔好信，警謊有咩協議就透過新聞出字幕聲明，戰爭時期Timing好重要，校長部爛鬼手機講咩都冇用，黑警唔出聲明就則係Buy Time做部署，唔該傳出去，中大唔可以因為咁失守！！！

放釘呀

藍色水

雖然聽講二戰當年唔止空投物資 重會空投火炸彈
好撚恐怖 過咗去就咪試

ching 咪理佢件垃圾成日出黎搏屌等人討論唔到，block 撚左佢好耐

暴大只需要火魔/Gear/電筒/尿袋
已有足夠糧草，其他物資全部去城大同poly唔該

出咗水炮車

屌你老母黑警冚家產！

食屎狗

防線set係choke point, 敵人一個集火你就收皮啦
人守橋口, rb set橋上, 敵人企圖過橋就射

班狗真係信唔過

唔好信。最少要班狗退出五公里範圍！

好明顯TG差唔多冇貨返去補給同交更啦

出左水

安排撤退

安排一路撤一路射

燒佢老母狗車

建築防線 唔係人肉防線呀

你估你可以炸撚左條橋咩

goodest logic

仆街射藍色水

有無車釘呀！！！！！！！

一邊話停 一邊出水炮車

燒爆狗車！！

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

退嘅同時淋啲電油落地下 班狗一推前就掟酒燒撚熟班狗啦

人呢

停火？ 水炮都出埋

前線塞住咗？退得好慢

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

撤退 但水炮車已射 睇到信息嘅中大人小心

手足呀

慢慢退 中大人已經成功收住
退後小小保平安先
辛苦曬

走啊

停佢老母臭閪火啊

被擊潰了。。。。。

咁叫退呀？你老母

蘋果記者行得好前

都話唔好撚信d 狗 成班騙子 中共一貫手段

發夢見唔到 波子 車釘呀

2019 11月
be water be到你班撚樣幾千人被捉
仲係零成果緊
竟然覺得呢個戰術真係有用

李小龍講就打晒飛機當晒真理
咁撚信奉權威
所以你班友咪岩晒做奴隸

我day one已經開始講
be water根本就係on9

屌你，成班狗上哂橋話撤？

撤退先啦
出水炮守唔到

好多記者塞住條路

撤退 但水炮車已射 睇到信息嘅中大人小心
速龍已經清除沙田馬路路障 準備衝刺 沙田人留意

仆街狗，

出水炮可以點

撤退 但水炮車已射 睇到信息嘅中大人小心

速狗已清除沙田馬路路障 準備衝刺200米 沙田人留意

好似又退返

同學仔你地唔可以有事呀

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

點解冇人諗過斷左條橋 ? 以前守城都係咁守

仲係到射水on9

比水炮車上

記者小心

鐵架呀師傅。。 築唔起防線

退而求其次

水炮車冇水，好快變廢鐵

屌佢老母

暴大需要車輛上橋

手足喺橋頭放火 阻截咗佢哋

#大學 科學園入白石角 UJ2675白色28人旅遊巴，約 20 狗換黑衫扮人（心口有紅色反光貼）

要撤退+棄裝，hall既諗方法掉晒啲野

我個FD做家長
見到D狗跟消防車到
係村個個入口落左車

Set Rb擋水炮車呀

快閃係陣營戰完全不識用,be water,走到就唔洗死手啦

又射化學水！ 屌

水炮話撤緊

水路走唔走到 我fd屋企有郵輪

撤退 但水炮車已射 睇到信息嘅中大人小心

沙田人留意速狗推進中

Rb 車釘

鐵針，磚頭咩都好
唔好俾架車前進

火箭炮要encore

推呢個！！！！

水炮車得十分鐘左右嘅水
大家留意！！！！！

守到水炮車 無水

實心胎

dirty bomb 搵人去lab整

！！！

仲信？

又平行時空

但又狂射水呢⋯
中大人要諗定方法對付水砲車，
班狗信唔過。

話撤退 但水炮車已射 睇到信息嘅中大人小心

沙田人留意 速狗推進中

中大手足緊急醫療支援仲運作緊

請pm @hidden_clinic
寫明你喺中大，我地會立即回覆

～我地盡力派人嚟搵你去安全地方
～⚠️有醫生係現場幫手縫針，處理骨折等
～‼️如需要進一步入私立醫院治療，已經有安排支援

全體支援所有中大手足
感謝所有幫手嘅醫護同FA！！

火箭炮呢

鐵架 龍門 單車 快d 推上去啦

通架 打咗過去
暫時未有有用資訊

對面無晒彈藥！

開水炮車！！！

中大手足 翻hall換衫食啲嘢先
哨兵留意山路 水路 其他入口
小心速龍防暴突擊包抄
水炮車同狗喺二橋撤退緊

扮撒咋

點斷 炸藥都無
除非即時有大化學魔法師識整

其實佢哋咁多人堆喺條橋度，係兵法嚟講對自己好危險。有啲乜嘢事走唔切，會係歷史上最大型嘅傷亡。危即是機。

冇寫幾時, 又冇限期, 食屎啦

黑警講咩都唔好信，警謊有咩協議就透過新聞出字幕聲明幾時停/停幾耐，戰爭時期Timing好重要，校長部爛鬼手機講咩都冇用，黑警唔出聲明就即係Buy Time做部署，唔該傳出去，中大唔可以因為咁失守！！！

講嘢用腦啦

千奇唔好諗方法燒埋架水炮車

屌你老母仆街死黑警

屌
暴大手足證明 根本藍水就唔係普通水
用藍水淋一個火魔法都唔熄，入面到底有幾多chemical

2207 又話會撤 唔好信

推 小心呀手足

推 dllm

聽朝前諗辦法先封鎖2號橋
聽朝繼續塞橋底

撐住呀手足

2208 水炮車已撤離橋面

至少 中大 副校同校長有 擔當
頂住呀手足
黎明一定會黎
HALL PW 有冇得臨時轉
班狗一定唔會用火攻
走唔到真係用 入HALL 死守
除非佢地用 直昇機 放飛虎

狗唔似會推過二橋
今日完啦好嗎

有車爆玻璃甩手制推去頂住

空投

中大手足 慢慢退咗先
哨兵留意山路 水路 其他入口
小心速龍防暴突擊包抄
水炮車同狗喺二橋撤退緊

2142 一車速龍馬料水方向幫我散出去，心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴

封橋先，塞橋唔夠水炮車嚟

咪撚信班曱甴講嘢

搵有美籍ge frd幫幫手ar

驚入去比人燒車？

二橋燒緊咩？

二號橋係兵家之地
屌佢老母

佢增援呀

除非佢哋完全撤退
如果唔係係你面前放把刀 話唔會隊冧你
你信唔信？

架車防燒架

呢個真
一日內反口兩次
狼來了搵鬼信黑警咩

一陣大圍捕就玩撚完....

下次再見到水炮車，揾人搞穿佢後轆，成架車唔使要

所有人zip 衫

2209 防暴連同水炮車撤退中

撐住呀暴大

[緊急] 國父孫中山革命成功之道！

用電鋸鋸樹攔路

小心突襲！

橋 ? 可攻可守，小心附近鈄坡

中大手足 喺橋起咗rb 先
哨兵留意山路 水路 其他入口
小心速龍防暴突擊包抄
2210水炮車同狗撤退咗

可以駛架校巴打橫頂住會好啲⋯
班狗可以半夜再嚟料㗎。

實心

入面嘅chemicals助燃

班冚家產去補子彈炸，小心

你講完呢句自己有乜笑出黎呀軍師

唔好信 前線警犬要殺人 白衫點制止

小心假撤退再回馬槍呀，要起好RB

小心 封好D路 輪流睇水

可以自己滅火架

強酸?

就算冇今日發生嘅事，黑警本身已經完全冇誠信可言

小心

有冇高壓噴射器？汽油雨下，油淋淋嘅落湯狗唔敢開槍放TG。

有咁易就好
附近一定有綠色曱甴喺度

FA隊準備

我再重申，任何黑警所謂談判所謂撤退，全屬誘敵。副校長和議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

2212 銳武裝甲車返回中大

甴近平

警甴

最好整夠兩架

長板橋黎 唔好放棄

中大手足 喺橋起咗rb 先
企疏啲 攝衫
哨兵留意山路 水路
其他入口
小心速龍防暴突擊包抄
2210水炮車同狗撤退咗

黑警信唔過架

如果佢D水助撚，咁會唔會搶火？

有就一早用咗啦，啲火咗近自己人，啲油未噴到出去已經燒返轉頭爆炸

我想問現場有冇救護車到？消防署或聖約翰救傷隊

推 小心呀

馬鞍山分區總指揮出爾反爾，老豆搵仔!

都話咗係狗狗無誠信 唔好信佢

各大學界, 全港大人家長
中大緊急要支援, 和理非都好乜都唔做企後面都好

舊相

因為啲水助燃

佢先算真正意義上既校長 隻段狗去左邊？

唔夠水去補水咋

去左警署 佢話

今晚係不眠之夜，全民開花反抗！

假撤退係補彈藥咋
今次一定補返極充足彈藥
要起好rb

佢地補彈咋

去左狗屋睇被捕手足

係唔係燒橋

換更呀

唔好俾佢哋返轉頭有機可乘，快啲set rb

佢地去補彈咋
一陣一定會返轉頭

守住長板橋啊

裝甲車 水炮車 同部份防暴狗退後

真係退緊

11點換更補彈
準備下一波

應該未致於搶火，但係淋一個單丁嘅火都唔熄 真係好跨張嘅一件事

如衝入黎千其唔好寧化飛灰千其唔好火燒中大要留番中大比狗仔狗女讀呀唔好做犯法野呀

講下姐dllm
我依家係沙田你係邊呀？

通常副校先係做左好多年升上去，唔係空降落黎做校長

圖?

大家一下就組隊入cu full gear深夜殺狗

唔係就call校巴送傷者去揾醫生啦!

蘋果LIVE

Set 好roadblock, 電筒照草叢
留哨兵輪班睇水

好似話去左狗屋

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

2217 Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾。

小心扮退 可能係想補給

水炮車冇水先退 咪撚信

啲水助燃呀
如果佢真係一清水一催淚水劑
一早救熄左個火啦
依家證明左架水炮車兩箱都係催淚水劑黎

有人叫住港島既即刻去英美領事館求救啊

#中大
2210 執到一枝中国公安嘅警棍

Catapult 裝汽油嘅氣球？

垃圾狗 走緊都仲要用電筒照

唔好追撃佢地 守住條橋就算

係咪贏左啦

係咪可以抖下先

似換消防車入

但消防車入面可能係狗

wtf

hold左一wave

仆你個街

好想一把火燒死曬

CU手足唔好鬆懈!現場一定有便衣狗!小心比人跟!

雖然唔係咩新鮮嘢，但都要推呀屌你老母

唔好鬆懈

source/多幾幅證明係香港嘅圖?
好重要

就算軍裝真係走左,即係便衣會上場拉人,全部攝衫

Apple live

連水炮車都調埋過黎,冇可能就兩野就撤退

攝衫呀

推撚爆佢

中大手足 喺橋起咗rb 先
企疏啲 攝衫
哨兵留意山路 水路
其他入口
小心速龍防暴突擊包抄
2221 水炮車同狗撤退緊

幫手retweet 同呼籲阿.
人道災難, massacre阿

連登仔唔止幾千人咁少下嘛.
咁都唔過萬retweet

就算軍裝真係走左,即係便衣會上場拉人,全部攝衫

頂住呀！！！！

手足小心便衣狗

中大手足頂足咁多個鐘

班狗就不斷有增援同換更 ...

唉 ...

未 點知黑警會唔會回馬槍

11點有班po收工
應該唔係撤

辛苦晒中大所有手足

一日未番到自己屋企一日都未可以放鬆住

From 中大 tg group: 在場同事喊住講，有學生已袋咗遺書，有人計劃攬爆炸品衝出去攬住一齊死

攝衫

九成一陣換班再黎過
六四屠城呀 深夜時分呀

啲狗有咁好死？

大量車手入緊中大!!!!!!!!

換更

下晝睇 live 睇到依家，中大同學你哋真係好勁
希望受傷嘅都無事平安

永遠未嬴，仲有校園便衣狗!

有事即call救援電話!

大埔22:22有5、6部狗車去緊吐露港方向
攻擊似乎未完

唔需要！
用腦諗下點樣自己唔使死！

中大人退啦，休息下先啦

贏條柒咩

今日比人拉左嗰D
聽朝過堂告暴動....

中大同學萬事小心
你地咁多個平平安安最緊要

Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾
Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾
Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾
Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾
Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾
Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾

朋友send比我
#動手傳
//快廣傳
可靠po 高層消息,2200CU保安配合全校cut 電, po重火力加水炮誓必大清場大搜捕,不計任何傷亡//

唔好俾人塞住晒啲路

Set完rb退啦
太多傷者

最近中大可以去邊度
宜家？

手足小心呀唔好俾警謊呃

中大前線輪休，快安排

咪撚死呀屌！！！

!!!!!!

唔好呀 唔值得呀

2224 from tg 家長車可以去四條柱 大學站對出

你睇下而家幾點

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲

幫手retweet 同呼籲阿.
人道災難, massacre阿

連登仔唔止幾千人咁少下嘛.
咁都唔過萬retweet

佢地咪試下囉 啲狗宿準備

大埔手足小心!
可能中大黑警回程捉人!!

退場！休息！聽朝先再戰！

2230都黎緊

黑警死全家 無一倖存

唔好亂黎呀
唔值得呀屌

Pish

唔好係條橋起火 小心好似911咁

抖下啦

屌唔好呀！

千其唔好

regroup 啦唔好打

唔好鬆懈呀

快輪休

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話係係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

2224 from tg 家長車可以去四條柱 大學站對出
現場要fa物資 衫褲
2224 from tg 家長車可以去四條柱 大學站對出
現場要fa物資 衫褲
2224 from tg 家長車可以去四條柱 大學站對出
現場要fa物資 衫褲
2224 from tg 家長車可以去四條柱 大學站對出
現場要fa物資 衫褲
2224 from tg 家長車可以去四條柱 大學站對出
現場要fa物資 衫褲

所以話呢D 網上消息咪信,害死自己人

#大學站 極需火魔法

快輪休，補給

大家有機會把握時間休息下

大家講嘢唔好除口罩啊 好多鏡頭

2226 如有酒精/梳打水/化妝水等清洗顏色水之物資及衣物頹tee，請運往ugym急救站。

好多車手入中大支援

其實橋斜，千其唔好用手推車玩野

痴撚線仆街

CU人小心俾人秋後算帳

人性光輝

推呢個

頂多炸到一隻半隻狗
唔值呀

把握時間食飯休息 驚狗換班

家長請接放學

⚠️澄清⚠️
admin已經親自聯絡左@astronaut1872333 (而家改左新id)
佢已經唔係現場
「中 大 急 需 醫 生
請 聯 絡
telegram@astronaut1872333
手動傳」尼個message
已經唔再適用

如果FA要入中大請直接入去
中大好多傷者 急需大量FA

中大人把握時間食飯休息 驚狗換班

屌你老母.下午已經連燒槍燒左2個鐘，去到夜晚7點幾就燒槍燒到10點幾，仲出埋水炮車...
有牌恐怖份子無限子彈不停發射，班後生一直捱打死守，受傷就後退再補人上前

傷60幾人
拉左4個人，校長聲稱3個人

中大人 = 香港英雄

有冇巴打知中大公安警棍有冇原圖?

中大手足 企疏啲 攝衫
哨兵留意山路 水路
其他入口
小心速龍防暴便衣突擊
2221 水炮車同狗撤退緊

❗有消防車比人拎左去車警察，叫你啲同學小心啲，見到消防車都要望清楚上面坐咩人
一手
From消防親戚

未FC 但要小心

2229 from tg 家長車可以去四條柱 崇基門
u gym要fa物資 衫褲
2229 from tg 家長車可以去四條柱 崇基門
u gym要fa物資 衫褲
2229 from tg 家長車可以去四條柱 崇基門
u gym要fa物資 衫褲
2229 from tg 家長車可以去四條柱 崇基門
u gym要fa物資 衫褲
2229 from tg 家長車可以去四條柱 崇基門
u gym要fa物資 衫褲
2229 from tg 家長車可以去四條柱 崇基門
u gym要fa物資 衫褲
2229 from tg 家長車可以去四條柱 崇基門
u gym要fa物資 衫褲

唔好燒狗，用膠袋裝電油彈落去淋到啲狗。身有電油就唔敢亂郁(開槍，放TG)，有可能要撤退洗乾淨先咁繼續。

在場巴打會唔會用樹枝透火？
因為我見係咁用遮透火好似有d晒物資

有啲裝可以點入

祖堯到場？

中大個到有冇消防喉 打爛個制整出黎用啦

沈祖堯到左

趁宜家去lab 攞chemical

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

如果我係狗，一定扮家長接小朋友

王維基 泛民立法會議員 中大正副校長 懇請你哋守護班學生 唔好被班恐怖分子虐待啊

暴大現場FA
佢話CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡

沈祖堯到左 有個名醫坐陣希望好啲

#FromAdmin #FA frd
2228 ：前線FA話有人係羅桂祥醫學生物大樓受傷，做緊CPR

車手們如到達大埔公路，請下車組人鏈運送物資，前面已經塞死，必須用人手搬物資

推呀！

叫王維基派幾架HKTV mall上去，我要訂貨,立即要！！！

沈祖堯上gear

肯出現算係咁

好過段狗啦點都

唔好咁比較得唔得
各有各做
肯為中大既都係好人

隔壁po話帶埋醫生黎，唔知真假

21:03. F2606消防車，内有狗

如果你哋真心相信今晚六四後會發生嘅話係應該叫中大嗰班一齊走!而唔係增加死亡人數!

廣傳
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰

段狗聽聞去左狗屋支援學生

推！！！

馬頭圍道天光道

準備向中大屠城呀！！！！

依加可以點做？

大圍大量軍裝狗係大涌橋路上緊前
不過好彩前面好多車堵住啲車開唔到過去
不過一但啲rb清好曬佢地一定會攻上去

有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺中大現場🙏🙏

即時？

咁點解唔私了左佢先

佢話希望和平散去

真心 可以點幫？

散水撚

唔要保釋 要釋放

#善衡FA station 要ventolin

tui

地點?來源?

沈祖堯bear , 佢話全部已保釋

傳PWH AED IC 係警嫂
未fact check

大圍

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

嘩屌佢老母

#暴大 #廣傳
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
暴大現場FA：

CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝蒸餾水同冰袋
一架傳一架 感激不盡

大圍勁多

知唔知吐露港有幾架車帶頭停低 係咪自己友？

點知?

佢哋咁多人塞係條橋上有乜事就一舗清袋。
真係博畀人伏擊。

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

幫手叫外國同學電話呀！！唔該

中大要哮喘藥‼️‼️‼️

請保持警惕

推推

唔係全部同學保釋, 我有個同學果面未confirm

大圍邊個位

請問宜家封路係咪防止班狗過黎

2244 何草話有記者要SD卡

中大有冇消防喉 打爛黎射狗得唔得

有冇辦法召喚全港司機救急？而家啲兵力集中晒喺度，一大隊車同時衝防線阻捉唔切。

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心

再入then

2247 ugym要大量野食

2230 暴大 A443假救護車
中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

22:39 吐露港公路近大埔滘老圍，至少三架豬籠車，入緊中大，入面全部速龍

#暴大
有狗打物資車車主，打車主之後直接上車
#懷疑扮物資車

其實真係要諗下放一些自衛裝備係自己大學！
也可以做一點點陷阱以防有小偷潛入大學偷野！

屌真心今晚popo肯定唔會放過中大 入去救佢地啦好嗎

2250
中大民女站要：
火魔原料酒精化妝水麵粉
乾淨衫
索帶
冰袋
物資鏈要人 山上山下都要人

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲

幫手retweet 同呼籲阿.
人道災難, massacre阿

遠水呀，各位街坊落樓幫拖好過啦